和理非入黎睇睇 ：其實大家知唔知遊行既深層意義係咩？

遊行其實係行出黎話比政府聽我唔妥你，你快啲同我做野

深層意義就係出得黎行既人肯行出黎， 唔怕你政府，
話比政府聽， 你好做野啦， 唔做野我地出黎遊行既人會升級

假設政府乜撚都唔做， 最終其實係要由遊行 一步一步推去勇武， 烏克蘭既結局大家都知

而家勇武既巴打只係行快左遊行既和理非幾步

推一推

要有覺悟啊

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

就係要將勇武衝擊行爲合理化，因爲政府漠視民意，示威者先升級行動

如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議